江永祥調任輔警支援課

繼謝振中早前調任葵青區指揮官，警察公共關係科（PPRB）的「反送中」班底再有人事變動。有傳媒引述消息指，人稱「er er Sir」的PPRB高級警司江永祥，以及經常在衝突現場手持大聲公嗌咪的警司高振邦，會先後離開PPRB，分別調至輔警支援課及到機動部隊受訓。

據《成報》報道，PPRB高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥將調至輔警支援課，下周一（10日）正式到位於九龍灣的香港輔助警察隊總部上任；其空缺則由鐵路警區指揮官梁仲文頂上。

江永祥在「反送中」運動的「4點鐘記招」上因經常口吃而被稱為「er er Sir」。而他亦經常語出驚人，其中在一段「快問快答」網片中回應8.31事件時曾稱：「死咗幾多人？死嘅係我嘅腦細胞啊，俾你哋激死！」

至於接任的梁仲文，在香港大學考獲工商管理一級榮譽學士學位，曾於一間資訊科技顧問公司工作，2001年11月加入警隊。梁曾在警隊內部專業試考得「十優」成續，曾接受警隊內部刊物《警聲》訪問。

報道又指，PPRB警司高振邦亦將本月內調往警察機動部隊受訓，接受4個月訓練後先駐守行動部應變大隊，再調至西九龍總區機動部隊；現為人事部總督察的張家寶，將於月中調至PPRB，並料於年內升至警司。

高振邦過往作為「傳媒聯絡隊」副主管，經常現身「反送中」衝突場面，並手持大聲公向現場市民和記者嗌咪；並曾報稱遭區諾軒用大聲公「襲警」，令他右耳急性聽力損失。

而接替高振邦的張家寶，任職警員時亦曾在PPRB工作，並在停播在即的《警訊》擔任主持。

想走？
7218311011111

想移民了

曾經做過PPRB都要集中清算

你又做乜走咁快呀

借問聲一舊屎可以點包裝呢？
黑警迫害市民嘅惡行點做PR都唔會掩飾到

唔洗分得咁仔細，做得畜牲就要清算

佢走唔甩啦

表面移動軌跡 → 洗白/ 讓遺忘/ 移民/ 幸福退休生活？

出得黎行，真係可以唔還？

想走呀？

食屎警狗 冇一隻無辜

高振邦要上前線，本身都好唔老脾，出到黎咪好撚惡

以前太斯文， 去做文官
咁多年冇去過ptu

但近排發現都幾惡， 可以上前線
就去上返ptu training，然後管ptu

主持個濕鳩記者會串過馬撚

交通狗不知幾出位，一啲都唔廢

呀ruby leung都頂唔順

好撚面目猙獰

人民日報--不能讓江永祥跑了

輔警支援科應該唔係咩好位吧

都要有共產黨下嘅垃圾機構搵食記者先比到呢啲仆街串到嘴

唔係輔警先做架咩

正職位嚟架

又走去邊過街老鼠

唔好以為可以避開制裁

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

好心警隊想搞公關真係出面搵返D專業既黎做啦

haha

巴打唔好寄望乜野行差踏錯所以調走
好似AO 果d postz 咁, 只係隔一段時間執下位
等佢地度度dept 都做下, train 下
方便管理同埋防貪

咪諗多左
狗口都係改唔到食屎

拉闊咗睇，都係黑警死全家

Bba first hon都要攞嚟講

防貪？貪埋一份咋掛

咪撚走呀冚家鏟，你講過乜我地好記得

住得咁高預左會升助理處長

升職定燉冬菇

別讓江永祥走了

平調
個post一樣的
只不過title唔同左

例如高振邦管PPRB > 變防暴指揮官
個職級一樣的

er sir講大話咁叻都無得留低？

江狗咁撚柒 做乜都死啦

日日當眾講咁L大話，唔係調職就算呀？

831打死人

微博唔係Social media 呀?
不過目標觀眾唔係香港人之嘛
BTW,黑警FB PAGE D支持者好嘔心

三萬呑槍就得做乜都假

根本就無諗住理

又走？

黑警本身就係一個公關災難

死曱甴

No 係升職前既調職
通常升職前會調去無鑊氣部門 平平安安咁升職

別讓江狗移民

班畜生既惡行一代傳一傳 洗唔甩

江永祥你都要移民咩
之前好撚威㗎喎
咪以為香港人會忘記你個撚樣呀

做狗都是一樣

冚家祥

名單不能沒有你

點解

係做過黑警都要清算

你諗下佢地可以點兜721
根本兜唔撚到
雖然佢哋做狗絕對唔抵可憐㗎囉
不過有時候都覺得佢地幾慘
獲獲新鮮獲獲金
幫班前線毅進仔冚完一鑊又有新一鑊
你諗吓你做PPRB可以點做

都唔係佢自己申請調職
下次再調就係升職

調左當冇事
調你

以為咁就走得甩?!

ok,死全家唔該

以為佢自己申請添

移民落地獄啦

沒有一個是蘑菇

高振邦調得好
平時著藍背心都串串貢想打人咁
俾佢恨到啦去做防暴

唔好掉低振中啦
你兩個要攬住一齊落地獄嫁

似礅冬菇
支援
重要管輔警

終於有個識野出黎講

鍾雅倫去左邊

人工包埋制裁架

等大家冇為意佢 順便移民走人

走得咁易 實記住你

唔洗開記者會暫時投閒置散下
爽YY

準備升職姐

不能讓你跑了

其實黑警唔想俾輔警避禍 用個最多人識既黑警
攬炒埋輔警 佢地心諗點解輔警唔洗死全家 佢唔好 其他人都唔要好 😂😂

er er sir 好黃

講真話係唔使諗
大話連篇要作先會死腦細胞

強仔係咁比人賣

為左前線黑警開脫
PPRB班人渣咪又係狗閪
出黎做野唔洗受氣架?
果隻高振邦D態度閪撚到爆

慘乜鬼丫
傳媒惡唔出樣
D問題又唔夠刁鑽
除左721,831斷正兜唔撚到之外
其他野推PPRB班契弟出黎鳩UP幾句咪得囉

之前係海港城屌9高振邦條散仔應該開始驚了

想移民？含撚啦害死咁多人

有人肯接先得

記得之前尖沙嘴影過一隻便衣
唔肯show證又燥狂
原來PPRB總督察黎
成10餅一個月

算啦執柒咗佢啦真係 印埋啲咩警聲 學人玩social media 關公出事點砌條橋都唔慌好啦

本警聲柒撚到
入面出鏡既狗都遮咗冧巴

咪以為調職洗底香港人就會唔記得你地

似身體有事

啱
江永祥呢d年紀咁既表現
Csp都實食無痴牙
Acp就要爭下
高振邦呢d都大把世界啦

佢調去輔警可能仲加劇左班警犬嘅暴行
佢講嘅嘢對我哋嚟講可能好銀耳，但係對班狗，尤其係想做公務員嘅輔警狗黎講可以話係強心針
江狗副咀臉加埋把閪口真係會搞到班無思考嘅毅進輔警當佢係教主咁拜

崑崙銀行幫緊佢開通尊貴Super Gold環球（人仔）理財，而家等緊美國國會個授權簽名，一經核實公布，戶口即時開通，並將所有其名下戶口嘅錢集中，即時轉為人仔，永留大灣區。
咁尊貴嘅榮寵，我就好妒忌啦……

幫班狗洗白？
記憶係永遠洗唔到, Sorry

拉得唔夠闊啊DLLM

狗隊考試可以出貓

係，壞人多數長命

攪閪咩 點洗都洗唔清架啦

應該過冷河架姐
江狗應該仲大把前途

又升職

仆街 殺完人想走！

之前尖沙咀兇鳩高振邦個防暴

九十年代嘅first hon，都值得講嘅
唔通講班狗喺狗隊嘅心路歷程咩

落地獄

振中做環頭大佬
佢做support?

別讓江派跑了

即係由幫其他黑警執屎變為幫其他黑警打J？

push

江永祥：我有後悔嘅 後悔遲咗當差

你以為你仲可以走？
放心喎仲有排做

唔好意思 其實唔只關pprb事 因為全部都垃圾

輔警支援課姐係俾人放逐
真係condom 來

高振邦斯文!?
佢入職係做散仔只係後期靠擦鞋出色先升到上幫辦級
當年佢做老散果陣係駐守元朗區 咁嘅背景你估佢本身個人可以斯文得去邊?

btw 頂佢果個張家寶都係老散出身同佢同期擦鞋擦到升幫辦 狗賊公共關係科就係專收啲咁嘅狗架喇

個list 有佢名嗎

不了要移民
721831101

啲狗從來都冇斯文過
只係以前專對古惑仔之類動粗
依家就對所有人動粗（除左撐狗人士）

即管睇下佢會走得去邊

點解你地知咁多野?

洗白?

PC仔竟然可以靠擦鞋升到SP
佢都幾撚有背景下

小江

叫哂三萬狗出去抄牌，好快就we forget, we forgive 㗎喇

只要係黑警，就要死全家

應該有

即係未有，林鄭都未有，幾時到佢

甩P第一推

同d parttime恐怖份子鼓勵佢地繼續恐嚇普通平民？

油位黎，派人去騎住輔警，但冇野做

江狗…………震美
大家都好撚關心你

無得走！

一聽就知油位嚟，輔警支援，有咩好做？
唔駛上前線，又唔駛對人，自己係裡面自閉三四年，不知幾好

準備升?

唯一可以洗白既部門

都搵呢條咁低EQ垃圾做 點搞呀
話緊你呀江永祥

只要擦鞋 同有地下共產黨員背景 就可以升得好快
入境處 海關 所以紀律部機都係共產黨人

好有大陸風輔轉正
这是正式的警察吗？